講過好多好多次，鬧交唔可以扔低我

記唔記得以前我要求過你block 你ex，但你話好幼稚唔肯block？直至噚日我哋鬧交，你第一次block 我。嗰下先知根本唔係幼唔幼稚問題，係愛同鍾意嘅分別呀。因為你好愛佢，所以唔想斷絕任何可以聯絡到佢、畀佢搵到你嘅方法。因為你只係鍾意我，所以一鬧交、一唔鍾意就可以block...

原本以為鍾意就可以磨合到，但由你block 我嗰刻開始你已經講咗畀我知你唔鍾意我啦... 我應該要放棄啦...

你仲清醒 未醉

對方根本唔係咁諗

調轉，係醉咗好耐，而家清醒

i am here

加油呀

佢成日都同我講「有我喺度」

係愛同鍾意既分別
好中

睇「曖昧不明關係研究學會」學返嚟 好中

個人留唔住就算啦 你都決絕d block左佢 唔好俾自己搵番佢 放低就算啦

改變唔到
你都係揾個鍾意你多d既人
再試下鐘意佢 會係最好既結果

block 你唔block 佢，只係因為你鬧超交上黎好L煩，煩過西，唔關鐘意定愛事

一鬧交就拎d ex 出黎講，鬧d 唔關事ge 野

正八婆

有我喺度

放手可能會更好過 加油絲打

曾經我ex 好愛我，所以同現任一齊我可以分到佢只係鍾意我，唔係愛。鍾意同我玩，同埋當我係寶物咁樣呵護係完全兩種感覺。

想講嘅係，我既然唔會因為ex 好鍾意我而好鍾意ex，現任都唔會因為我好鍾意佢，佢又鍾意我多啲。

感情嘅嘢無得夾硬嚟

人地點對你所以你點對人 理性愛情

唔好再鑽牛角尖
都唔好再因爲呢D小事發脾氣
佢地係過去式
你地係現在式
你繼續鑽牛角尖最後只會分手
唔好畀自己後悔好嘛？

係呀 完全明白
所以你要等人鍾意你
你再嘗試鐘意佢
因為只會係佢傷心
雖然咁係好仆街
但係可以防止自己再中呢個伏

佢曾經同我講過幾次：得唔到嘅係最好嘅。佢甚至為咗佢ex 開過好幾個post 話留戀以前呀、想同佢行到最尾、掛住ex... 又將我哋比較，話鍾意ex 嗰陣嘅感覺係正啲、當初無想追ex 咁想追我等等...

最近呢幾個月成日都問自己，如果一世要做第二，帶住遺憾同佢一世得唔得。我好驚如果第時結咗婚，有一晚佢攬住我，同我講佢好掛住ex，嗰陣我真係會唔知點算...

痴根 一個男人講埋D咁不負責任又賤格嘅野你都仲留係佢身邊?
醒下啦, 個男人根本未成熟, 講野完全表達出佢自我中心, 只係想滿足自己, 唔係想愛你

點解唔一巴車落去 然後封佢
比佢慢慢掛住ex

講到咁感人
仲以為你係佢男友本人

唔封ex 其實正常 只要對邊相信你
你可以好好講 亦都可以唔好講野
慢慢去掛住個ex
但係比人封返轉頭
你知唔知幾難受

屌你 仆街啦 有咩好後悔 分咪分囉
你慢慢去掛住ex